香港政府拒向武漢發出「黑色旅遊警示」

新型冠狀病毒肺炎肆虐內地，港大感染及傳染病中心總監何栢良提議，港府應審時度勢向武漢發出最高級別的「黑色旅遊警示」；其他有新型肺炎傳播個案的內地城市，視乎感染人數和傳播速度，發出黃色或紅色旅遊警示級別。

保安局回應，外遊警示制度不包括內地、澳門及台灣，這與其他國家不會就國土內不同地區發出旅遊警示的做法一致。

保安局發言人表示，若有公共衛生理由，保安局會按食物及衛生局建議，就受傳染病嚴重影響的國家或屬地發出外遊警示。因應武漢爆發的新型冠狀病毒，保安局已在「外遊警示制度」網頁及「保安一站通」流動應用程式，發放衛生署相關的旅遊健康建議。

而家根本就要放大陸人落黎醫

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

而家係一個大三罷/開花嘅機會

重建十八區連儂牆機會黎啦！！！

屌你老母食屎啦

屌

呢個真係一個只知出賣香港人的仆街港共政府

去死咗佢啦 ，武漢都封城了，旅遊警告有問題？意思係去武漢無風險！
班垃圾死全家！

咁呢個真係制度問題嚟
本身都係cover77國

邏輯正確！政府高官根本腦殘

香港獨立 唯一出路

武漢自己都叫人唔好嚟，政府都唔敢叫人唔好去係咪弱智

支那共匪死全家

一日冇人殺狗官
佢地永遠都唔會驚

無所謂啦，一早當佢死左

真係笑撚大人個口

而家先知？

連城都封撚埋仲同人講無事？

新型冠狀病毒肺炎肆虐內地，港大感染及傳染病中心總監何栢良提議，港府應審時度勢向武漢發出最高級別的「黑色旅遊警示」；其他有新型肺炎傳播個案的內地城市，視乎感染人數和傳播速度，發出黃色或紅色旅遊警示級別。

保安局回應，外遊警示制度不包括內地、澳門及台灣，這與其他國家不會就國土內不同地區發出旅遊警示的做法一致。

因為發警示=港獨
政治正確

香港獨立！

連口罩都唔敢叫人戴

武漢肺炎肆虐，衛生署署長陳漢儀昨天（23日）跨部門記者會上說：「在一般普通社交場合，是不需要戴口罩。」

其實係咪旅行團退錢問題，攪得返大陸都係國家隊囉

我藍絲老豆老母都冇聲出